一人一首陳奕迅好聽嘅冷門歌

我先 貝多芬與我

我成日聽

阿士匹靈
粵語殘片

不知所謂

原來這裡沒有你
飄飄飄飄
不知所謂

粵語殘片都唔冷門

原來這裡沒有你

真相
謊言

7

岩岩去聽先發覺原來細個聽過，完全唔知個歌名

一個靈魂的獨白
全世界失眠
當這地球沒有花
呢幾首都好好聽

黑洞

1874
一絲不掛

係好聽但唔冷門

快高長大

明年今日

[quote]快高長大

熱帶雨林

黑夜不再來

陳奕迅會有咩歌係冷門

那一夜有沒有說

還有什麼可以送給你

我應激
溫室效應
下周同樣時間（再見）
戲迷情人
預感
我的開始在這裡

大佬呢d先叫冷囉

愛上你是我眼精的錯
時光倒流二十年
我有我愛你
爛
新曲+精選

每天只做一件事

土星環

24

一個人 （洗冤錄主題曲）

最後派對

我不好愛

此際遊何處 都不再重要
我的天空固定了

呢d真係冷thx ching

失憶蝴蝶

katrina

尼古丁

時代巨輪
衝口而出

不睡
一個旅人
太陽照常升起

king kong

給愛麗斯

開不了心

十六月十六日 晴

愛情幼稚

阿貓阿狗

半冷門系列：
游離分子
我的世界末日
失憶蝴蝶
講男講女
一切還好
好聚好散

月球上的人

一可再可

飄飄飄飄

白玫瑰

時代巨輪好好聽

游離份子

原來有人講左

咁推薦 不知所謂

Aren't you glad

未有人講黑暗中漫舞 我飲歌

葉問風中轉

次次好聽嘅冷門歌都好多人講失憶蝴蝶
咁仲係唔係冷門？

如果這一秒鐘你跟我講從未愛我

戲迷情人係堅正
愛上你是凡眼睛的錯

不想放手

半冷門

My favorite

我有我愛你

分手聽有奇效

依首要推 2016聽到而家

飄飄飄飄+星晴版本

少見不怪

我甚麼都沒有

熱帶雨林
跟我走好嗎
怕死
不如這樣
想哭
解藥

Share we dance

活著多好

對不起謝謝算唔算？

信任

Shall

當荃灣愛上柴灣

new order

留名睇明年今日K歌之王都被人叫冷門歌

Last Order

傷心證明書

咁條友一定唔係聽開eason

時光倒流二十年

告別娑婆

從何說起

呢首超正，雖然唔係主流歌，但好期待佢唱live

are u glad

呢個po似熱門歌

信心花舍

一切還好

黑暗中漫舞

One ball
單丸情歌

爛

親近

天公地道

愛情轉移 十年

aggar

夕陽無限好

心的距離

大個女
還有什麼可以送給你
1874
猜情尋

不來也不去

多少

Shall we talk 明年今日

臭美
世界
零下幾分鐘
漂亮小姐

之外
不如這樣
全世界失眠
花花世畀
熱帶雨林
防不勝防

真係好中意呢首
但我覺得Eason可能唔記得左唱過呢隻歌

給你

同LMF嗰首

陳奕迅太多歌都唔係冷門

最冷一天

可一可再

我的世界沒日

月經都上熱門第一

最後今晚

想聽
唔知算唔算冷門

Stranger under my skin

遺失的國度

1874

浮誇

忘記歌詞算唔算

良心有愧

飄飄飄飄好好聽

吹微風

讓我陪在你身邊

好sweet

於心有愧喎ching

冤氣

熱帶雨林
今天等我來
一個旅人

不良嗜好

防不勝防

陀飛輪

大個女

知唔知咩叫冷門

張氏情歌
天公地道
1個2個3個4個
黑暗中漫舞
男人的錯
掏空
不知所謂
愈想愈無謂
別來無恙

Nothing Ever Happened

熱到on9

熱帶雨林好撚正

好心情

k歌之王

不如承諾來簡單

24
愛您入骨
原來這裡沒有您

三個人的探戈

熱帶雨林
對不起謝謝
愈想愈無謂
Last Order
New Order

完

如果呢首都冷門，咁冇歌係熱門

年經

終於見一切還好
如果而家聽可能真係明白晒果啲心情

無人之境

床頭床尾

單車

其實我還好
其實你還好
我已經太知道
心要靜 才好

黑擇明

低等動物

孤單患者 算唔算

孤獨患者

今天只做一件事

想聽
如果寧靜中感到害怕 送你相擁有用嗎

開心啲嘅有
一個旅人
快高長大
到此一遊

sad嘅有
解藥
親近
熱帶雨林

勁中意呢首

真係月經post，每個月都有呢個post咁濟

我的世界末日算唔算

告別孟婆

頭幾次聽呢首同阿貓阿狗都覺得冇乜特別
最近個fd講起 於是再聽過
完全唔同感受

佢亞視個live正到

痛撚到呢 啱啱聽完

兩名男子在街頭相遇

the key成隻碟都高質

lm

月經

Just between the two of us

好似係咁

醞釀

小孩不懂怕

入嚟就係想講呢首

他一個人

咁耐都冇 熱帶雨林？
個人最愛

送院途中
解藥
天公地道
天下太平
人神鬥
大得太快
心深傷透
New Order 同 Last Order
吹微風
下週同樣時間再見
溫室效應
土星環
倒帶人生
眼眉調
當這地球沒有花
愛上你是我眼睛的錯

八里公路
冤氣
到此一遊
好多蛋記個期嘅歌都比人遺忘

綿綿

呢首hit喎

熱帶雨林
阿貓阿狗

命硬

熱島小夜曲
真係好冷門

時代曲
天使的禮物

9頁都無 想哭 呢首賣飛佛

黑面

好鐘意呢首

越想越無謂

佢啱啱出道𠴱陣啲歌真係好撚癲

聽得出係用心唱

旅途終結全是大峽谷，誰能舒留高峰上慶祝
送我搭上方舟仍無大陸，哪可不哭

結束開始

想聽

愈想愈無謂

My private christmas song

你係盲咗定點

愛沒有左右

冷門咩

反高潮
後台
人神鬥

一切還好
家長指引

全隻斯德摩爾哥情人隻碟
唔記得隻碟名

Btw又日經

我的背包
傷信

夢想天空份外藍

其實都開到有啲厭

轉一轉這混帳氣數 撥開這片大霧

Baby song

黑暗中漫步
快高長大

eason? whatever

我的世界末日
今天等我來
那一夜有沒有說
越想越無謂
天釞地道

孤獨探戈

花花世界
信心花舍

一個旅人

超人的主題曲

cls咁多頁都冇呢首

人工智能

天使的禮物

成班以為自己聽到好冷門...其實來來去去都係個幾首
Btw 無人講月球上的人？

crying in the party

人車誌

沙龍

幸福摩天輪

陰天快樂 冷唔冷

歌•頌
床頭床尾

你覺得係冷門？

Life goes on

愛上你是我眼睛的錯
斯德哥爾摩情人

伴遊冇人講 仲唔係冷門?

多一點

傷信同綿綿算唔算冷門

讓我留在你身邊

低等動物
孤獨患者

完
隨意門
2001 太空漫遊

不要說話

我們
失憶蝴蝶

心的距離，好似好少人聽過咁

陪你去踩鋼纜

花花世界

怕死

安守本份

熱帶雨林
黑暗中漫舞
一切還好
我有我愛你
人工智能
我的世界末日
少見不怪
然後怎樣
愛情幼稚
猜情尋

仲有 愈想愈無謂
Duo版 PG家長指引

應該冇人提過嘅
滙通天下主題曲

當這地球沒有花

愛上你是我眼睛的錯

吟遊詩人

呢首原來係冷門
成日聽 啲詞都

佢好多首主題曲都正
洗冤錄同離島特警

新曲＋精選

大個女
Aren’t you glad

真係好好聽

諗住入黎battle下，睇咗幾個留言，我都係抄低名返出去先，有勞各位巴打

親近
我們萬歲

打回原型

XXX都冷?

幾日一個post

猜情尋

我甲你

反高潮
孤獨探戈

黃金廣場

時光隧道

幾有feel

可以了

如果我是陳奕迅

遠在咫尺

心的距離
雖然唔係廣東話
但第一次聽佢唱嗰陣嗰陣覺得首歌好到mood

係 仲有上面巴打提咗 好心情
嘩仆你個街我都唔記得係邊套劇 ，但好鍾意呢首 人生不管喜或愁，沿路有冬夏春秋

黃金時代

預感

今天等我來

當柴灣愛上荃灣
Last order

不來不去

富士山下

黑擇明
時代巨輪

冷門？

失戀太少

好有失戀嘅感覺

陰天快樂

孤獨患者
外向的孤獨患者有何不可

他一個人
信心花舍

不如這樣
當這地球沒有花

非禮

一個兩個三個四個

我個名
曲同詞都好撚正

Crying in the party

海裡睡人

Last order

遠在咫尺
一切還好

如果這一秒鐘你跟我講你不愛我

心燒

變色龍

和平飯店

吹微風同美麗謊言！夠唒冷

傷信

Sor9ry thanks!

傾城

不知所謂
Nothing ever happened

今日

昨日

一切還好
斯德哥爾摩情人

孤兒仔